到顯示卡牌子討論

Gigabyte 顯示卡到底同其他有咩唔同

inno 3d。 zotac 支那牌子

翻修高

比華碩平
比支那牌子好

乜卡都一樣 除非有信仰

華碩，msi 用左五年都無壞

用過兩三次inno 真心覺得唔錯
平asus/giga果d一大截

Asus
其他都係垃圾

利申 冇錢買asus

gainwards先勁

即係palit?

超平不論

低~中價msi

高價asus

超高價asus, evga, giga, msi各有勝負

好似係，香港唔見有行貨

想問下點解我部電腦成日都卡住左個畫面 乜都唔郁得 只可以重開 重開完右下角通知個到就話顯示卡驅動程式無法啟動？

今時今日，1080都升到6000，都唔知咩叫高價喇

我都想知gigabyte有咩唔同
1060 g1 gaming 用o左半年咩事都無
可能過多一兩年會現形掛

以前有隻牌子XFX

用緊giga

有張5770仲用緊

In EVGA We trust

白色得galax無得揀

王者
但係要訂

未升嗰陣買咗張evga 1070ti

技姦

Evga gtx1060 6gb ftw 之前black Friday賣1700
加visa $50 discount賣$1300
痴撚線

Hkd

Inno=shit

一定係EVGA

技姦有兩個系列
g1同支那三級無分別

貴版和zotac相差不大,甚至更差

可以自己對比1080/1080 ti

msi除左靜就係較細(易唔易壞就唔清楚)

msi貴版就冇研究過

Galaxy = 花馳

Galaxy hof 就高性價比,但冇咩人敢試

EVGA個人認為最有信心保證,但貨源和保護最麻煩

A卡我一係買Sapphire一係買Powercolor

其實比較牌子係用邊幾方面作標準
效能? 溫度? 耐用? 價錢?
唔講detail d好難話比較wor

用開ASUS,永遠都可以頂到我嫌慢要升級為止

我用隻Asus Dual 1060都係白色呀

高階無啦

用開 galax 冇花過

支那牌子=shit

ASUS or EVGA only

有d牌子硬係唔出細卡 所以被迫買zotac

七彩虹無中招？

同德五虎

msi垃圾唔好買

MSI GAMING個SERIES真係唔錯
之前張1080ti gaming x trio真係抵玩

柒彩虹更加唔駛講 擺明支牌

以前A Card 有XFX,HIS,Sapphire

七彩虹?一睇就知七喜人先用

柒彩虹有名你叫，但我係唔明zotac有咩問題。明明1080層數既顯示卡用料絕對唔差，雖然唔係最好，但個個都尻屌

其實而家都有